希望十五萬菲律賓工人星期日一齊唱Sing hallelujah to the lord

我畀咗條片姐姐睇, 佢話菲律賓係人都識唱
我叫埋佢帶埋啲姊妹嚟唱
佢話無問題
叫到三個
三個駐港教會